hkcc個cgpa點撚計

你老母 個grade爛撚曬 都唔知點追
最後個cgpa係三個sem除開定year1加sem3除開
唔該巴打絲打

去泰國做野吧啦

垃圾asshole仔連cgpa都唔識計

每個sem gpa加埋再除total sem咪cgpa囉

CC有個位show左你cgpa同呢個sem既gpa